好開心，有幸見到黃速龍full gear既英姿

你個眼神真係化咗灰都認得你

唔係好敢評論係咪同一個人

柒頭有人唔做 走去做狗

咁都認到？

推

咁你都認到

唉 依家局勢咁亂 受萬人唾棄
又要俾示威者打 上面又俾壓力
就算要[size=6][red]自殺
都好難怪嘅

wow

推啦 黃sir咁撚英勇

識既一定認到，吾識既吾蒙面都認吾到

「朋友」點會認唔到

呢種眼都好易認

大大力推

e隻速龍好矮

未分得出

睇個樣都覺有陣毒撚臭汗味。。。

唔理 推左先

查左先廢事炒車

E隻防暴咪仲矮

屌
童工

條友係咪做機場?

有冇多d相確認

咁點認到..同藍絲啲post 有咩分別..

利申 佢師弟

一班同級師兄已經認到晒佢 佢一早退晒所有學會/校隊group
佢之前係校隊好出名

呢個又點睇

擺明知佢做警察
警察沒有一個無辜的

老豆揾仔po過

呢啲死毒撚

唔好推！

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

識嘅一定認到

柏林老母話認唔到真係講笑咩,
我諗淨係手掌佢老母都認到

進化到得眼都認到

有人唔做 走去做狗 抵你死啦

哈比人/豬儒精

pish

師弟好撚型

女黎

勁 咁都認到

歡迎各位巴絲補相

知佢當差就得啦
全部仆街死都冇人可憐

呢條友一早起左啦
雞場特犬黎

有無米六？

點到好

好型

加油

有冇癬酮淋既英姿?

係識既，真係好易認得出

咁都認到 cls

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

咦喂 咁似水喉介子果隻慢龍嘅？

隻狗眼一望就認到啦

個樣成隻臘腸狗

吾你老母

老豆搵仔話佢好靚仔ga

真係佢離 申利識佢

係呀
機場特警

利申同學

Hi 我後悔教左你條廢柴出黎

我都識佢，如果唔係點會得對眼都認得佢

你當佢寶咁架bo，話哂佢都幫你拎唔少獎

識嘅一眼就認到

好「朋友」

同你個名一樣

應該唔係女，女既頭盔應該有條燈色條

呢排全部無晒橙色

屌你老母 黃天聾

個樣好毒
速龍遮樣岩佢做

Push

好有借刀feel

左邊比人閹咗呀內八企

有人唔做要做畜

可能係急尿姐

發夢個時比佢block哂所有嘢，收到風好似話佢同佢條女連fb都del埋

推到個心理變態毒撚仆街

成個Lego 人咁

咁你都起到? 定自己友爆出黎

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史